# Шлюз от XDXP.io

XDXPX предоставляет сервис шлюза, построенный на бирже DxpChain. Сервис шлюза отвечает за ввод и вывод криптовалют с биржи DxpChain. Он поддерживает обширный список популярных активов. Вы легко можете определить, какие из них поддерживает XDXP.io, так как они обладают префиксом вида XDXPX.*. Например, XDXPX.STH, XDXPX.POST и т.п.

## Веб-сайт

[XDXP.io](https://xdxp.io)

## Поддержка

- [Telegram Чат](https://t.me/xdxpio)
